［認真問］啲防暴裝備可以拎？

朋友去大陸send左俾我睇
啲防暴裝備冇上鎖
不如搵日上去拎左佢

支那通街天眼，有事無人可以救你